本人將携同衲dee 年初一到靖國神社參拜

狗唔俾入嘅喎...

所以你冇得入

得把口

衲Dee Rest in Pieces

Hand hand

無啦啦比自己老母老衲屌

想放火煲納？

原來衲dee主人就係你！

已到日本

圖

tmr

破產都有錢搭飛機？